UST新仔一問

26分入science係咪可以輕鬆屌打d廢柴爆GPA

你唔記得左啲大陸仔喎

通常有呢D心態都係仆到直一直

見唔少

謝謝local幫咱們拉grade

26分入sci 咁睇唔開呀

利申兩科數5** , m1 full, core 97%±1%

咁嘅智商入UST science啱晒

m1 5**又點
溫定1013先啦

一山還有一山高呀朋友

冇m2底真心難讀

IRE都唔夠分入都好意思出黎？

笑左，讀左1013 1014 再講
再唔係讀1023 1024
有個同你一樣，上面兩個course 一個C-, 一個D

1013 1014 完全係照妖鏡 將操卷拎5**同埋明concept拎5**既人完美分類

我讀concept的
dse past paper只操過一次就去考
CE AL直頭冇接觸過
真心不騙 呃你我gpa低過1

12月等睇你grade

我當年都係咁諗
而家gpa 0.67777......

同你同分入
Second low grad gpa2.5x
身邊22, 23分入既個個都過3

Dse maths 4 UST 2字頭Math course拎A
Dse啲垃圾數算把啦

純concept零skill零program去考dse拎呢個分, 大學都係會照爛grade?

其實你點都覺得自己會屌打人
呢D心態真係等收皮

爛grade 係statistical phenomenon 可以話係關乎frequency distribution 既問題
你夠勁既一樣可以科科A+ 但係唔好以dse為準
大把30分入到黎gpa唔過3 都有唔夠25分入到黎gpa 3.9+
Dse means nothing

開始有假膠味

厹巴最後入左咩系

post j圖啦
九公

你又記得我po j圖？
當時純粹想玩野，用軟性手段騎劫po